function myFunction() {
var form = FormApp.openById(''); //DDD
var formResponses = form.getResponses();
var baseString = 'https://drive.google.com/file/d/';
var endString = '/view?usp=drivesdk';

var folder = DriveApp.getFolderById('');
var files = folder.getFiles();
 
  while (files.hasNext()) {
    var file = files.next();
    for (var i = 0; i < formResponses.length; i++) {
      var formResponse = formResponses[i];
      var itemResponses = formResponse.getItemResponses();
      var itemResponseNama = itemResponses[0];
      var itemResponsePresensi = itemResponses[1];
      var itemResponseNis = itemResponses[2];
      var itemResponsePhoto = itemResponses[3];
      var originname = file.getName();
      var splited = originname.split(".");
      var extension = splited.pop();
      var photoID = itemResponsePhoto.getResponse();
      var newName = itemResponsePresensi.getResponse() + "_" + itemResponseNama.getResponse() + "_" + itemResponseNis.getResponse();
      var url = baseString + photoID + endString;
      var urlCheck = file.getUrl();
      if ( url == urlCheck) {
        var modName = newName + "." + extension;
        file.setName(modName);
      }
    }
  }
}
